声明说：“华盛顿剧院是该地区剧院组织、剧院制作人和剧院支持者的联盟，将成为参与场馆及其疫苗接种需求政策的信息中心。”。华盛顿特区-地区剧院要求接种疫苗和口罩|埃丝特·弗朗西斯| 2021年8月9日|华盛顿
她周游世界，在伦敦西区的游轮、迪斯尼主题公园和剧院等各种场所赢得了观众的赞誉。信仰的飞跃：人们接受大流行后的职业变化|杰西卡·戴维斯| 2021年7月6日|迪吉德
我们所看到的让步与让步实际上是一场政治戏剧，旨在制造一种关于妥协的虚假叙事，以便将权力还给有权势的人。游说与权力有关，而不是政策|克里斯托弗·佩宾·内夫| 2021年4月5日|华盛顿
为了纪念维克多·沙盖（Victor Shargai），一位伟大的签名支持者，他和丈夫从未错过过首映之夜，该片于11月在该公司的马克斯剧院拍摄了三天多简而言之，桑德海姆“充满了激动人心的时刻”|帕特里克·福利亚德| 2021年3月18日|华盛顿刀片
在21世纪初，当我进入表演艺术学校时，它是一所戏剧学校，特别是在这里进入伦敦西区的演出，相当于纽约的百老汇。英国歌手塞莱斯特正在跨越池塘弥合心灵的鸿沟|布兰德维多利亚| 2021年3月12日| Essence.com
旁白是在西44街246号的圣詹姆斯剧院（212-239-6200，telecharge.com）。康登的怪诞剧能赢得百老汇吗|Tim Teeman | 2014年11月18日|每日野兽
到2010年，亨特在百老汇的Access剧院执导了一部广受欢迎的亨里克·易卜生的《鬼魂》复兴剧。会见未来的本尼迪克特·坎伯巴奇夫人|汤姆·赛克斯| 2014年11月5日|每日野兽
据报道，她曾在牛津大学学习法语和意大利语，后来就读于巴黎著名的雅克·莱科克戏剧学院。本尼迪克特·坎伯巴奇在《泰晤士报》《汤姆·赛克斯》《2014年11月5日》《每日野兽》上宣布订婚
然后，她在纽约市的萨拉托加国际戏剧学院（也称为SITI公司）接受培训。会见未来的本尼迪克特·坎伯巴奇夫人|汤姆·赛克斯| 2014年11月5日|每日野兽
《世界大战》（1953）我和哥哥偷偷溜进一家剧院看这部电影。韦斯·克雷文最喜欢的恐怖电影|韦斯·克雷文| 2014年10月30日|每日野兽
众所周知，孩子们和未受过教育的成年人一样，对戏剧舞台上的奇观过于认真。儿童的方式|詹姆斯·萨利
也许是法国剧院的齐赞小姐，谁知道呢？《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
战斗以双方的胜利告终，教堂和剧院都挤满了人。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
晚上，这个小剧场不惜一切代价都被点亮了，花在额外灯具上的钱多得惊人。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
荷兰阿姆斯特丹剧院起火，31人被烧死。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔